事實證明 人多就可以罷工

只要夠多人唔返工出去示威又好開花又好
交通或者秩序必然受影響 其他人都返唔到工
而你公司根本分唔到你係主動罷工定被罷工
持續多日多人唔返工/返唔到工 又有活動 自然停課停工癱瘓社會

聽日11.14三罷18區集會！

有唔少人比警甴搞到sick leave

其實今日已經全港半罷工

好成功

推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

True

同理 人多就會塞到鐵
你唔洗特別做d咩 早d起身去搭鐵遊下鐵河就得